日徑：我覺得香港警察同狗冇分別，大家點睇？

國安局局長係狗主，而佢哋就表現絕對忠誠，係人型狗

以上係我對牠們的高度表楊，謝謝。

下 過街老鼠嚟咋喎

我叫開冰曱甴

人形生物

？

老實講叫曱甴最岩佢地

唔好侮辱人類最忠實的朋友

不嬲都係

曱甴呀

正常狗係食狗糧
香港既狗形人係食開屎

食屎狗

本身就係狗黎，點會有分別